想買個靜音電ukulele,有問題求指點

近排身痕想試下學ukulele,
但係怕嘈到人,
想問下買電uku係咪一定要買埋咩音箱定綜合效果器先可以插耳機/喇叭？
屋企有set edifier c3喇叭同sennheiser hd660s耳機
睇中既琴係e隻

但係又唔知電ukulele個尺寸係咪同普講一樣個聲有分別,求解

幫你推
點解想學ukulele

係，要加amp 或effect 先得
唔阻定又可以插headphone,最平係 vox headphone amp
不過d 聲唔會靚

可能平嘅 multi effect (要有amp sim 嗰d) 會好d

就咁彈都有少少聲，但係練唔到嘢

利申：學緊電結，原理應該差不多